Twitter 5毛造謠抹黑Simon Cheng

#英驻港总领馆香港雇员被拘 废青在领事馆工作，觉得自己领了个洋爹屌得一逼，叫检票不肯配合，在高铁上骂人“滚回中国”是什么操作？这龟孙以为深圳也是殖民地？等等，在深圳，还让人回中国？我活这么大第一次见到这么傻逼的。 这货进了局子目测能把平均智商拉低一半：